求溫書動力

屌那星 成個暑假留喺屋企9fing打機hea曬啲時間 冇出過街咁濟
完全冇動力溫書
跪求各位過來人巴絲可以比啲動力我 令我醒覺 鼓勵嘅說話同屌9我都冇所謂 只求動力
感激萬分

利申18dse

溫夠10個鐘書先可以睇一套av

巴打以前都係咁?

研究發現work

入唔到大學咁會點

其實戒丁會唔會好啲

溫書唔洗耐，一日兩三個鐘就得
温太耐無效率，哂自己時間

又冇話一定要入嘅 但始終唔想考咁差 面對唔到自己同唔想曬9父母辛辛苦苦賺比我嗰啲補習費 同埋下年考18dse嘅人仲多過以往幾千 好淆

巴打以前考成點？

共勉之

利申18DSE

ok啦
之前日日温十幾個鐘，好撚悶
之後發覺淨係溫朝早，效率勁高，
溫完成日都可以玩

巴打開始溫書未

好多謝你

準備2019

未呀
諗起都覺得自己on9
嗰時放暑假前信誓旦旦話要努力溫書唔打機
都依家仲有兩個星期 除左補習 乜嘢都未開始

加油 要珍惜 你地嗰屆少人爭入大學

同你情況一模一樣呀我 睇下大家可以做個朋友

黎

係 仲要唔係第一年背範文

所有嘢要清晰明確

目標：每科訂立一個短期目標，類似係要溫幾耐或者要做到幾多分

溫習：要訂立溫習嘅時間、地點、科目、溫習方法，越清楚越好
例如：我聽日朝早九點要開始喺屋企睇physics書，睇一個鐘之後休息十分鐘再做練習
越仔細越好，你可以用電話之類嘅嘢記低

玩：同溫習一樣要訂時間，無乜人可以齋讀書唔玩

可以嘅

感謝

等有18dse真絲入黎一齊做好友

感激不盡

利申：當年其實無乜點用過呢個方法
只係知道呢個方法普遍人都啱用

讀書就一定自發既
諗下想讀咩科要幾多分

關我撚事咩

咁巴打當年係點

好驚最後連asso都冇得讀

4+1 想有24

唔好嚇我呀

巴打本身底好？

屌想24暑假仲咁hea
本身底好？

屌大家問題一樣 底唔差 係得英文底差

諗吓好啦傻仔

屌撞問題
麻麻地所以暑假係咁溫

中六七返學上堂嗰時專心自修，禁自己瞓覺
除非有時悶得濟就搵隔離位玩同傾計（一日一兩堂左右）
放學就離開本書，返屋企會開電視睇卡通片當休息下
暑假淨係睇咗一課physics

溫書方法：
- 齋睇幾次（要連埋思考），禁止用任何筆記抄重點，通常每次睇都會有新發現或者有嘢唔記得
- 到無再有新發現嗰時先做練習，pure maths目標係要識哂，physics目標係MC要高過90%

好多嘢我到而家都仲記得

暑假開始溫已經贏左好撚多人啦

由得我FF

我都係英文出事

1.早睡早起
2.搵全班最勤力最高分最樂於助人嘅同學一齊溫，做練習睇完solution 對完有咩唔明問下佢
3.有d人屋企溫得專心，有d人係study room 溫得專心，睇下你係咩人
4.認真，做練習/PP要留底，要對solution 幫自己改一次，用紅筆記低自己錯邊，得閒拎番本練習/PP睇下自己答錯咩，睇睇下就記得晒

當年我AL從來無死背過書，靠理解同睇得多；但有d人天生記性好好，背2次就記得晒。如果你記性好，我建議直接硬背，溫得會比較快。

我都係咁同自己講
不過之前太hea 追翻都要d時間

多謝巴打

早睡早起真係好難

飲杯可樂打下機仲好啦